Donald trump 只要握成拳頭能捱下去

咪怪我 現時像碌柒 注定無奈

Joe Biden 戀童又貪污 實拉到佢

巴打邊間教會

那怕這陣容極單薄 拒絕奶共

Joe Biden 老人癡呆 選乜撚嘢